好重要，在場既立即全部撤，我地今日已贏左

由黑警扔催淚彈去老人院一刻
民意已贏

今日標題會係
黑警為保護元朗既鄉黑，不惜係大馬路扔催淚彈驅趕市民，甚至扔埋去老人院

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

如果無落過場
可以留多陣幫手以人海頂住mtr
同埋唔好比商場落閘

和理非退左會唔夠support到前線撒離

民意一直在我地方啦。你可以和理非，人地勇武抗爭時米燃叫散啦，如咁快散，衝嚟托呀？

要衝無問題
最緊要小心呀

贏咗啲乜
你想叫人撤還撤
但唔會話贏咗得唔得...

咁你收嗲啦

屌 現場既俾班黑警引入村啦！
一陣俾人寫成示威者想襲擊村民
黑警保護村民呀！

又已贏
你不如收撚皮啦食屎狗樓主

Push